咁多位 已經無哂事啦 快啲入佢老尾臭貨！！！！

搵隻靚牛，坐穩扣好安全帶！！！
起碼升返兩個星期！！

唔知長和係咪會私有化呢？

教主你起邊，等緊你埋位